有冇試過同女朋友交換性別玩？

戴m巾同女友交換衫著
俾女朋友一邊鬧自己臭西
一邊俾佢用假狗吉

有無噴屎？

想試 但差啲嘢

差女朋友

係😂你好醒👍🏿

🥰🥰